我呼籲各位手足唔好排斥警察子女

生於警察世家絕對唔係佢地既錯

我地唔應該排斥佢地 （除非佢本身已經係藍絲末期）

我地反而係要問佢地覺得佢地阿爸阿媽做既係岩定錯

家家有本難念的經

識得前線手足老豆係警司 但每次集會都有黎

我地唔應該因為佢老豆老母既身分就排斥佢（林鄭同狗官除外）

而更應該比佢地同番佢老豆老母講 請你地收手

再次呼籲各位手足可以杯葛本身係做緊警察既朋友

你杯葛佢地，佢地可以選擇辭職

但杯葛佢子女，唔通要佢同老豆老母斷絕關係咩

腐皮 上一頁

弱智杯葛子女咪就係要佢地辭職囉
用下你個閪腦啦

收到
一定會叫識嘅中學生開學盡情欺凌狗仔狗女

最怕你呢類on9

我呼籲各位手足排斥警察子女

On 9，就係咁先比人恰

覺得被排斥可以選擇唔出世

其他人既小朋友就唔係人？

禍必及妻兒

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

On9

善用不推文回覆

黑警全家落地獄！

唔贊成盲目搞警察子女，如果係手足自己人點算？
原本可能係手足搞到分化為警察子女同非警察子女

各有各做，互相尊重

loop完又loop已經夠煩
你仲要大愛得黎又加句林鄭狗官除外？

警察仔女既老豆老母打傷/射傷佢地既同學同老師

負皮

唔杯葛，帶佢地仔女上前線

示威者冇老母生？班狗打果陣唔撚晒細力啲？
記者冇老母生？班狗出槍下下中頭唔撚計？
出埋鄉黑斬人又點計？
街坊冇老母生？點解吶喊助威下都要畀人打食tg畀人拉？

唔知呢班係1毛定真on9

但我都要屌晒你哋老母

咁多呢d垃圾post
代表做對了

不能令警察家庭好過

屌你老母 負皮 返回

警察子女如果不喜歡或比排斥可以去大彎區讀書

大愛撚死遠少少啦

發生到而家。你講咩都無用
要怪就怪林鄭

手足未唔搞

狗女咁撚污糟

阿SIR
今日你有幾個同袍開post
都係咁講喎
睇黎你地真係好撚驚 自己仔女俾人搞喎

禍必及仔女

驚咪唔好返學

痴撚線樓主
怪就怪佢投錯胎 做左香港人敵人
最好d報應報晒係狗二代身上
唔好淨係報係班狗度

On9
人地個子女係咁比黑警搞

點解唔係令d警犬子女杯葛番自己老豆老母？

杯葛到佢哋同老豆老母斷絕關係 呢個idea又幾好喎
當初點解淨係諗住杯到佢老豆老母辭職

將佢哋變黃，激死黑警老豆老母

無你咁撚大愛
一個有良知既人 正常會識點做
佢老豆老母做埋啲傷天害理既事
點解唔可以斷絕關係?
如果我老豆係黑警 除非佢辭職 如果唔係我唔會認佢做老豆
屌你老母 係咪唔記得呢班撚樣 點樣對我地香港市民呀?

禍不及妻兒 請對準政權

d狗打人嗰陣有冇諗過啊！？

畜生同人分返開唔係叫分化

驚咪唔好翻學囉！

重溫一次義士俾黑警打/濫捕/射盲既圖
然後果斷負評 見到就覺得核撚突

推

仲唔快d帶埋你仔女上大灣區？

收皮啦
警察就係敵人
警察家屬都係敵人

佢出生於警察家庭就預咗有呢個風險

唔識叫你老豆辭職？？

知自己仔女喺學校俾人蝦
真係關心子女就唔會再做狗

你驚呀？

除非係手足 唔係點解要放過佢哋

必定禍及家人

黑警打手死全家

收皮啦警犬
屌你老母臭閪

唔排斥。但有選擇朋友的權利。黑警死全家wow 惹埋d衰運點算

仲禍不及妻兒？就係要佢地連坐，制度制裁唔到佢地唯有係咁

大愛撚唔該收皮喇
禍必及妻兒呀
黑警嗰朵今時今日臭到仆街⋯變哂過街老鼠
對得住良心仲唔辭職嘅一定都喺仆街
為錢埋沒良心咁就要承受返後果㗎啦
搞班黑警唔到都唔會比佢地啲子女好過

洗唔洗請埋佢地食飯安慰下佢地？

說好的死全家

唔洗辭職 叫佢地每人舉報一單私刑case夠晒 最多以後守水塘

佢唔高調玩自爆既話冇人知佢父母係警察
佢玩高調既話就算父母唔係警察
佢一樣會俾同學排斥

杯鳩佢~ 杯鳩佢~ 杯鳩佢~ 杯鳩佢~ 杯鳩佢~
正呀

食人血饅頭大

Block

早知今日 何必當初

白衫打人前有無問過人想唔想?

on9

我有兩個friend係黃
但佢哋阿爸都係做警察

杯葛佢老母

永遠都要憎恨，仇視呢班社會垃圾

近期有無發現
多左好多uncle 黎你屋企？

真係嬲既，入黎做多步
真。清算行動
小氣組
[香港小器組上線啦]811好撚嬲既人去左邊？入唒黎為香港為自己區做多步！

警渣見有細路都照放催淚彈咁點撚計呀屌你老母

驚咪唔好出世囉

佢地舉手去廁所 就頂撚住 唔比佢行 一定要瀨出黎

G持

記唔記得病房兩個軍裝恐嚇個老人家d咩？

不排斥 不上學

禍必及妻兒

做人可以自己選擇同咩人做朋友
做呀媽更加要教啲仔女選擇益友

收皮啦懶係大愛既自high友

你係警仔女？

啱
多一個敵人不如多一個朋友
將佢地拉攏做黃絲
然後將戰線打入黑警屋企

話你on9怕你嬲

收到晒

死全家先啱

早一個月我可能都仲會好似你咁諗

你驚咪同老豆割蓆囉

#2 answered case closed

有殺錯冇放過
斬草要除根
你點知佢會唔會有一日調轉槍頭篤灰
話晒都係佢老豆 信唔過架

禍必及妻兒，此po已完

收皮
睇嚟樓主老豆老母都係有做狗
係度搏同情

ban得 狗種嚟

父債子還
721
811

對唔住，警察冇你咁好良心

戇撚鳩，人地既仔女就唔係人，要畀你班犬打到遍體鱗傷？

禍必及妻兒

分化狗仔狗女同狗公狗毑嘅關係

你收皮啦，禍必及妻兒

一開學，提醒弟兄姐妹要重點保護佢地

好簡單 加入我地
知係自己友既咪唔理
其他點都要杯

其實都好糾結，究竟要唔要咁杯佢地
一方面諗起班警犬嘅所作所為就覺得一定要禍必及妻兒
但另一方便又覺得咁做其實好唔公平

係要影響佢地係屋企嘅地位
唔係要佢地啲仔女仆街

阿蛇唔駛咁驚喎

驚就唔好返學啦

香港警狗仔女成世俾人睇唔起

以為D香港人一定會笑9 你老豆老母做狗

沒有一個是無辜的

就算佢呢一刻係我地呢邊
難保佢有一日會調轉槍頭篤灰

負評 上頁

今晚已經第2個post 叫人唔好搞狗仔女
做咩呀？就開學先學人驚？
濫權濫暴個時冇諗過咩？

禍必及妻兒

最好方便唔係杯葛狗仔狗女
而係令狗仔狗女杯葛自己警犬家長
令佢地家庭內部分化 互不信任

應該媾咗佢 然後吸佢做深黃 離間佢同老豆老母感情

收皮啦，一定要欺凌到佢地自己解決自己

唔好同我地講，同你老豆老母講

有出既同路人咪一齊屌佢屋企人
身邊都有兩三個fd老豆係警

收皮啦

收皮
三毛已block

用不推文

可以唔杯葛 但係唔可以深交
唔好同佢講太多自己既野

被排斥 責任係佢父母

作為一個新移民勇武，從唔介意人叫我蝗，因為上一輩作種既因，我有信心靠努力扭轉個果

屌你老母，黑！警！死！全！家！

你老味 佢地既衣食住行係狗比
狗係靠賣良心換錢，唔通憑佢毅進學歷搵撚到錢呀
用呢d不義之財 仲關唔關佢地事

逼佢地仔女無意義.

相反, 係要將事實俾佢地仔女睇, 等佢地去問返佢地老豆老母.
當個女問老豆『阿爸, 佢都跌左係地下被你地制服左, 做乜仲要打佢?』
咁先可以有效果分化警察.

你愈係玩杯葛排擠, 只會令警察愈團結. 分化既種子, 最好既方法, 係最親既人既唔信任.
當有一日, 佢地既仔女自己走出街頭, 咁先算係我地既勝利.

你都on9 緊係杯撚晒佢全家
等啲犬二代以犬為恥
同埋仲有好撚多犬二代撐警架
禍必及全家

今日好似有兩三篇呢啲post

手足咪不割 唔係手足就走開啦 你的朋友便是你

禍必及妻兒！
講完！

真係識玩既話 你諗下差佬日日返到屋企俾全家屌爽唔爽
應該將差佬子女同化為自己人先最好

最好係拉攏佢哋嘅仔女做自己人
要啲黑警返到屋企都家嘈屋閉

咪戇鳩喇 如果仔女係我地個面
實有方法知 實唔會排

仔女找數是常識吧

to mon post狗:
祝你/妳d幼犬係學校開開心心

冇可能

不要FF

你呢D垃圾死全家下世做中國人就岩

驚咪唔好出街囉

hello狗仔

禍不及妻兒呀

講笑炸 我屌你老味呀

大地都劈埋友你都仲咁大愛

佢老豆打緊人哋個仔

不推文回覆 負皮上一頁

唔好推啦

on 9架？
直頭想打撚曬你全家啊仆你個街
禍必及妻兒啊死警犬
係咪好撚驚丫

以為你想講唔好排斥咁少

我都係咁諗
當小朋友知道佢地被欺凌既原因係狗父母
就會開始怪責，埋怨，甚至仇恨佢地既父母
到時就會家無寧日甚至家破人亡

啊sir
你咁樣係唔會令我哋同情㗎

杯撚硬吹呀
呢家杯鳩啲狗仔狗女犯法呀

應該同班仔女有幾熟得幾熟，日日上狗屋企玩，抄曬屋企地址車牌身份證，放上網

講得岩阿，令佢地變成自己友
激番老豆老母轉頭
甚至爆大獲

放長線釣大魚

驚咪唔好返學囉 驚咪唔好係香港讀囉

係咁架啦

犬養9成都係返藍

而家開始黑社會等同警察...乜黑社會啲仔女唔係黑社會咩...咁佢地食咩大呀?

呢個世界有報應架

慳啲啦

講真，未知係未手足就杯就唔道義嘅
但如果真係講唔通嘅禁我都無咩好講

支那人打壓我地果時有冇手軟過？有冇放過我地下一代？！樓主唔好衝出來柒！

左膠上腦？
用不推文回覆

忠告：保持適當距離

黑警無個無辜

如果個仔係黃
其實唔會俾人排
不知幾想佢做同路人 玩殘佢老豆老母

我明嘅 但
非常時期用非常手段

杯就一定架喇
黑警死全家

警犬因為一句說話而辭職仲叫狗?
我明仔女冇得揀老豆老母 但係只要你仲有良知就冇問題
當然如果個仔同警犬一鳩樣立場就唔係咁講法 直接bully佢最好辦法

鬼叫你地咁團結咩
警隊入面有黑警又唔割
冇計嫁la
警就唔好出街la

黑警女唔應該排斥，更加要溝佢，最好去埋狗屋扑佢，然後分手

佢地打人時咁不顧後果，我地之後仲要體諒番佢哋啲仔女？
咁邊個體諒返比人打嗰啲人？

bk 班嫁警犬臭雞平時咒示威者,現在終於怕死

有黑警基因既狗仔女會有好人?

冇一個係無辜

介紹佢地睇老豆搵仔

又黎大愛撚

拉人仔女 仆人仔女 唔使代價啊
721 811
大把同佢哋清算

又唔係排你個仔/女
你咁擔心做乜？

弱撚智

黑警死全家

左膠都要死全家

成事不足敗事有餘就係你呢一種人

黑警既然無羞恥心就要靠佢地仔女喚醒佢地

同意 陣佢地唔大帶佢去認識 話比佢地聽 佢哋爸爸媽媽做野嘅地方 啲人其實係點做野嘅

呢d 野同你老豆講啦

恥與為伍

自問正義同大愛撚
同班畜牲2代講大愛前
問下佢老豆老母做左d咩
做左幾多傷天害理既事
累幾多手足受傷同永久失明等等既問題
都係嗰句 冤有頭 債有主
既然你地老豆唔肯出嚟面對 就交比你地既仔去承受我地受既苦

最好係用冷暴力
迫到佢地既仔女癲 但係又唔可以動手
例如成班都唔同佢講野 唔理佢

抱歉 我們聽不懂狗吠

嘛 大愛不是不好

但革命必須有所犧牲

有讀歷史都知 革命全部都係血淚

孔子個d大愛撚好明顯就好失敗

根本冇當權者會聽佢鳩up

嚮ig fb share左
等班黑警同老婆慢慢震

唔排斥警察子女
等警察子女排斥警察就得啦

左膠文
禍必及妻兒呀
負皮，Blocked，不推文

可以唔排斥
但係唔可以真心朋友

好多叫人收手post，睇黎真係好驚

如果狗仔係自己人既話，social media點都睇得出，甚至睇佢平時睇開咩報紙都知
咁又點會杯錯人？

喂大佬，驚就唔好出世啦

真係斷絕關係老左唔養佢， 大家必須認佢係自己人。

你個仔叫你辭職你會理？

食屎啦樓主

天真

講真嗰句，又唔系陌生人，就算普通同學都應該知到個仔女系藍定黃啦
比人杯到貼地嗰啲大多數本身都有問題架啦

要怪就怪自己老豆老母係黑警啦

叫個仔打到班仆街唔敢返學呀

被人打到斷晒骨個d都有老豆老母
邊撚個同情佢地，人地屋企人唔心痛架
黑警無一個無辜，
真係好撚憎佢地，今世唔報，又要等下一世
仲煩啦，早d報吧啦

戇鳩 緊係要比壓力佢啲仔女 比佢知道禍必及妻兒

你左膠上腦呀？黑警死三代呀，杯佢已經好撚仁慈

我不算激進既人，不懂/不會杯葛人。但香港人咁做完全理解/接受。

我聽過有人係FB講「本來贊成「禍不及妻兒」，但係當事者做錯事，無後果，又唔肯承擔，咁就唔好怪人禍及妻兒。」我睇完非常贊同。

希望「和理非」既人都明白人依家香港人既感受

上一頁

做法不完美
可接受
需改善

同意樓主
各位手足記得女既無套男既綠帽

驚啊？唔好翻學囉
學班死黑警721講既野炸 現眼報

打人打得咁開心
老婆又幫手掉爆竹落街
孽債還落子女度

其實咁做先做好
一黎多一個同路人
二黎等佢地日日家嘈屋閉
再理想啲當然希望狗二代可以感化到屋企隻狗

收皮啦 佢地做得出呢啲野
就預左屋企人還

警察表示為開學憂心上嚟帶風向?

Dllm

呀sir你好驚你個仔比人恰到變自閉仔？

我有fd老豆係退休警 自己行出黎做緊前線手足

收到

啱 怨怨相報何時了
可能警察子女叫唔郁佢老豆老婆辭職呢
正如好多人宜家都未感化到深藍兩老咁

點解呢個時候仲要有道德包袱
黑警包庇721 黑社會， 打傷唔少示威者
仲要射盲一名女醫護
而家仲玩埋酷刑
佢地無阿媽生？
你而家仲幫佢地？
咁同縱容佢地有咩分別ar?

感化狗二代
等佢地日日家嘈屋閉
仲要狗二代上前線
比老豆打

陶傑都杯葛自己父母啦~

做任何事都係有代價
做得警犬子女就預左拉

我英國高中同學都係

咩料呀你條7頭

行得正企得正
邊個會搞你地啲仔女

認同你樓主

咁你都無得揀咁慘 死左去算囉

杯佢就緊嫁啦 佢識做既就比壓力佢老豆
老豆係愛個仔 就咪撚再做狗
班狗打人拉人 搞到幾多人無前途
依家唔係叫你打佢 杯下人都唔敢 你點對得住坐緊既義士

收皮啦
排斥佢地子女先會比到壓力佢地收手

禍必及妻兒呀dllmcfh
怪就怪老豆老母做狗

算把啦你等俾人霸凌啦

係黃嘅就同深藍父母割蓆
成為佢地嘅子女係無得揀
不過有得揀唔同佢地有瓜葛

你有你左膠大愛
我有我禍必及妻兒姐
冇衝突
總之見狗仔女就吐口水架啦

好想新學校有狗仔狗女同學

返學前批鬥
放學後比武

OK喎

同意，大家唔好一味反，因為，
要黑警家不成家， 黑警無家庭溫暖！

慳啲啦mon post狗
擺明要你下一代承受惡果
知唔知咩叫報應 報落下一代呀屌你
幾努力帶風向都無用

退學啦叫佢

咪撚諗住感化佢咁on9啦
果個佢老豆呀
隨時調轉槍頭篤你出黎啦
感化撚收皮

識個朋友 阿哥做散仔
佢就次次做前線
佢話已經兩個月無講過野

sp la

你會願意同一個恐怖份子親人玩？
個警犬唔辭等佢個仔憎佢一世囉
等於攻擊黑警

照fd佢，日日同佢講佢老豆係畜牲佢老母係雞

你收啦 禍必及警雞&狗仔女！ 不推文

負皮，不推文

黑警死全家 係全家死清光呀屌你老母

垃圾左膠樓主

驚就唔好翻學

收皮

父債子還

一係帶佢哋上前線

睇黎係臭警家屬開的po

你好驚人排斥你咩

日日同同學抝手瓜

咁搞法反而個仔會憎同學一世

( Show Blocked User - 往事只能甜味 )

今日fb同t都取消了支那閪帳戶，連登都要清理樓主了

無一個係 無辜

屌你老母喇傻鳩

我地應該好認真同藍絲子女講：
因為你爸媽做左d傷天害理ge事，
係事件未平息先，我地會杯葛你。
希望你可以向你父母施壓。

待一切事件平息後，先同你做返朋友

排斥係唯一選擇

驚就唔好讀書啦

一定要搞佢地屋企人

警犬發現

學校就係社會既縮影

撚狗變左撚狗仔好正常

叫佢地杯葛埋佢地老豆老母

麻煩大家一定要排斥佢地
最好排到佢地自殺

“生於警察世家絕對唔係佢地既錯”

咁生於依個時代既年青人就佢地既錯？！

元朗白衣人拎住藤條聲稱教仔就冇錯

宜家大家免費幫犬隻教仔就係錯？！

睇到標題已經想屌柒你 ，你係未警犬交配出黎啊！！

禍必及全家
一人當差 全家死亡

點解今日咁多呢類post
講番正經野啦

其實唔想排斥，係已經好難相信

怕有人佢老豆睇到佢個女嘅朋友去發夢，會嚟搞我仲有我屋企人

已經block咗佢ig，就算佢喺淺黃都已經好難再相信

同意 如果唔係敵人只會愈嚟愈多

行撚開啦 你憑咩叫其他人唔好？
受傷 被捕既手足唔撚係人地仔女？
再講我仲讀緊書既話排斥佢都係憑良心啦 唔洗人講都會

Q:唔通要佢同老豆老母斷絕關係咩
A:係, 要所有狗都眾叛親離

個仔唔識諗可以點？
同我們抗爭阻到人
藍絲罵我們
唔去罵根源有咩分別？

唔好俾仇恨沖昏頭腦 好多警察仔女都係黃 唔好立亂樹敵

唔好講咩佢無得選擇
721受傷嘅人有得揀？ 被人斬嘅記者有得揀？被打嘅阿伯有得揀？
我地都係被逼上街頭，有得揀邊個唔想開開心心過暑假

要以犬為恥

敵人反對了

仆街啦，扛緊仗呀，仲要優待佢好冇呀？

不可

大把黑警仔女反警

投胎錯唔駛屌？佢驚可以唔出世

因果報應

黑警打人果陣有無諗過義士都係人地子女？

黑警全家都要受制裁

屌你老尾都on 99

樓豬咁大愛
點解唔一視同仁？
狗仔狗女冇得揀父母，林鄭個仔又有得揀？

發現多咗呢類post，狗狗驚了
有得揀唔好返學架

比狗同狗乸教出嚟智商可以有幾高？

醒既就會同同學仔一齊鬧鳩黑警
實唔會比人杯

蠢既真係抵撚死，
分分鐘大個做返狗，
仲同我講禍不及家人個啲左膠自己去同狗仔圍爐啦

割蓆

On9 唔單只排斥呀，直情要欺凌呀

到依個時候唔好同我講理性, 黑警一家冚家富貴啦

下 食完啲狗女 中出即飛
是常識吧

好煩啊一日幾百萬個post都係講呢樣嘢
究竟有幾驚你哋啲仔女俾人排斥啫

因果循環，呢啲叫報應。
「驚就唔好當差啦！」

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

諗起日本社運點輸
諗起雨傘點輸
就係因為太左膠、太理想、對自己既道德要求太高

小朋友係無辜㗎
請大家高抬貴手
佢哋冇得控制自己爸爸媽媽做咩職業
但係校園欺凌唔係一件好事！
警察嘅仔女都係人嚟㗎 please be compassionate and kind to others!

死撚開啦
黑警死全家呀

612 721 811

請善用起底功能

如果佢地既子女係手足，咁點？

應該點樣對警察子女：
同佢哋friend底，慢慢灌輸黃色思想比佢哋，
然後叫佢哋做無間道，多啲比中立媒體報道佢哋爸爸媽媽睇
從而說服佢哋爸爸媽媽做無間道
攞警察黑材料、證據
咁先係王道

排斥
一定排斥啦
你比個理由唔排斥好無？

階級鬥爭翻版

唔好俾佢停 要燒埋上大陸

禍必及妻兒
完

push

驚咪唔好番學

咁如果狗仔狗女係黃絲杯唔杯

請用不推po 回覆

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

咁做其實對件事有咩幫助

又帶風向 樓主同警察有親？

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

道高一尺 魔高一丈
樓主咁左膠咪就係香港人比人蝦足廿年嘅原因囉

黃又點
敵人既下一代一樣係敵人

823死線?好撚混亂

屌你要佢哋自食惡果，感受一下自己子女俾人打，咁俾狗打的年輕人冇父母，把仇恨帶去狗的仔女身上

on9
仔女叫老竇老母遲職唔好？

不如巴打試下比狗虐打到骨折 射盲眼 或者比刀手斬完再眼白白睇住狗放人之後 再同我哋講呢番說話

同埋如果狗仔女都係同路人 好憎老豆老母嘅 自然有同路人

唔好排斥 直接打9佢地

利用朋輩關係拉埋黑警仔女出來一齊食催淚彈

杯狗仔，食狗女

帶埋黑警仔女出來食催淚彈，所以要同佢地Friend D

咁都要執著幾個字

痴撚線
呢d唔係叫校園欺凌
係保護自己 同冇人性既畜生保持距離

請善用不推文功能

Ok 我識做了

唔應該杯葛，而係要佢地上前線感受對面防暴軍裝既路西法效應。

On9 唔鐘意同佢玩都唔得呀？

識玩一定叫曬黑警仔女出來陪食催淚彈，等黑警打得甘過癮，自己d仔女受返先最過癮，學下毛賊果套仔鬥老豆先啦

咁你已經客觀上做左分化撚 如果佢地本身係黃自然會憎自己屋企人做黑警 自然會俾緊壓力佢地 點洗再去懲罰自己人？ 就算佢地咁識諗 唔怪啲排斥佢地既人 仲理解自己點解俾人排斥 你自己又好唔好意思咁對佢地？

收皮啦，黑警死全家啦

咁D狗亂咁咬人有冇諗過人哋都有父母，要佢哋自食惡果

警犬諗下好啦
好好保護狗仔啦

為人父母係應該為仔女著想 唔想佢地俾人排斥就辭職啦 轉份工好難咩？點解一定要與民為敵？

喺連登唔好即係好，好亂

樓主係曲線叫大家積極踴躍， 我明白喇。

同班警畜已經唔適合講道義
因為法律制裁唔到佢
而且佢地人工福利都包埋架啦
唔需要可憐佢地

唔亂，對佢哋人道，就對不住所有被打的手足

個人認為唔應機排斥住，尤其年齡細嘅小學中學。

應該不停灌輸正確公義道德概念，再俾佢地睇政府同警察嘅暴行，圖文影片並茂，再確切說明警察就係錯。

之後，等佢仔女同警犬父母對立，等佢仔女憎自己。

聽到想嘔

排斥佢仔女，令到佢仔女對佢有憎恨。
咁佢自然作出選擇。

On9到佢明白要用幾多時間，你日日同佢講

要溝晒D狗女,等D狗知自己個寶貝女俾廢青屌得好開心,激死D狗.

年紀細嘅概本未必明點解俾人排斥，之後就成長期無人支持自己，得返藍屍警犬父母，大咗又係做藍屍警犬。

一定用朋輩壓力，再支持佢地反警察。然後佢同父母反面，再搵朋友支持，咁樣loop先鞏固到佢思維。

佢地打人地嘅仔女嘅時間，有冇諗人地家人感受......

唔識自殺死全家?

好正面想法

咁啦我覺得其實無需要話言語上講咩或者真係肢體暴力。只需要無視佢，冷待佢。始終老豆老母做乜，細路真係完全管唔到。以前古人高中科舉，父母會覺得光宗耀祖，而家popo做野都係令佢全家蒙羞。只要用群眾氛圍去處理其子女就已經好夠，唔講咩事，但係大家都知咩事，令佢無地自容。

咁樣一黎我地佔道德高地。二黎亦對佢子女、同佢造成實質心理傷害。三黎呢個係我地相信ge法治精神，一人做事一人當，犯案人的親屬不應被判有罪。不過連帶ge情緒係避免唔到。就好似二戰殺人可能係德軍，但整個民族被憎恨是合乎人性。

最後，千奇唔好炒車搞到自己人！有啲父母係popo，但自己都有出去發夢。要做ge唔係上面嗰堆野，係比多啲關心佢呀。父母係popo做仔女係黃已經好大壓力。

重申，一人做事一人當中，禍不及子女，但情緒上ge厭惡控制唔到以疏離係人之常情。仲有唔好搞到自己人呀！

樓主諗下
警渣口拾香港人就得
香港人拾返佢哋仔女就唔得
公平咩

agger
變左藍絲文革式批鬥就失焦
要令更多人脫離屋企人變為我地手足

你老豆唔做咪唔排

樓主有冇上前線
叫警察唔好亂打人
唔好射TG去民居

連路過既都打到頭破血流
你不如叫掂左班警察亂打人出黎自首
各位手足咪考慮唔玩狗仔狗女
你叫到一個自首,放生千個狗仔狗女又點話

叫到既話

收皮啦柒頭

仔就打
女就姦(豬扒除外)

拿，今日個篇警嫂講到老師教學問下有冇屋企人做警察都話係欺凌。我就唔信個老師冇問埋有冇人屋企做消防員做郵差。

根本佢地自己歧視自己實際上有有欺凌佢都係話你欺凌架啦，唔駛太上心

我都想呼籲共產黨唔好排斥香港人

敵人反對的

驚咪唔好番學囉

咁我建議佢地問下佢地個黑警爸爸點解有人唔做要做狗，而唔係係走出黎嗌無辜

黑警後代想要得到認同都需要有正面貢獻

排到佢仔女唔認老豆老母咪放過佢

點解我地為佢爭取自由同民主要比佢地老豆打?

好野佢地要晒?無代價既?

叫唔到佢老豆老母唔做，都要佢憎老豆老母一世

push
開學前要再開po

放低你d死人道德光環啦
豬隊友

樓豬 我屌你老母個老母個老～母

贊成，

不要失去人性，傷及無辜，與狗無異

正解
負評
不推文
Block9佢
上一頁

太和街坊CCTV揭警講大話

推到記者睇到，
記者會問返班狗解釋

幾時變得咁人慈，你對得住被拉被打D手足，仲有在臭格嗰D女義工俾狗侮辱一一忘記了

還是那句
陽奉陰違
比不遺餘力
更為容易
一開始針對既就係政府
警察要自己攬上身幫政府擋
就預左

世世代代都要排斥

如果班popo仔女唔識分自己老豆係咪做緊d傷天害理既事，覺得老豆害緊香港人係無錯，唔需要辭職，咁唔好怪你比同學杯你，排斥你。

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

我屌你老母啦！個機長講一句香港加油要俾人炒呀！你同我講佢地無辜！

廢話垃圾，一早就任我行，逆天行，

屌你老尾

禁錯正評

On9仔

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔做狗出面三萬都無人請

開學後大家盡情做

下年就溝下啲狗女

你都on9，時至今日6條人命，比黑社會打比黑警打嘅不計其數，我屌你老母我唔搞到你眾叛親離，我愧對嗰班無辜嘅義士，你試諗下黑警打完人開開心心返屋企
返到屋企讀小學嘅仔仔平時會大叫「yeah爸爸返黎啦」
但自從比同學知自己老豆做黑警 係學校比人排斥
係興趣班比人打 係公園自己玩盪鞦韆
依家係屋企喊住同個黑警老豆講「最衰都係爸爸亂咁打人」「黑警爸爸唔好打我」
我已經急不及待睇班黑警個樣
Ps:五大訴求缺一不可，搞黑警只係減低追求訴求嘅第一步

點解林鄭可以例外？

出得嚟行預咗要還，黃絲D手足預咗，玩分化

唔想被人排斥
見仍老豆老母唔好做黑警咪得

驚咪唔好返學
啲藍絲都係咁講架

出得黎行唔洗還呀？
驚咪唔好返學囉

仔女係自己人手足就唔好搞啦
講係講話禍妻兒姐
但做人做狗都係可以揀

但係如果犬二代藍絲就搞死佢地啦

佢地會理解

學生排唔排黑警仔女無人控制到 𡃁仔就最直接既 全香港都知依家最低賤既職業係黑警 邊個忍到口？立返條辱警子女罪囉咁驚既話
認真建議開學前叫班黑警後代簽返份不自殺聲名先 唔係我怕會有自殺潮 一陣入市民數就唔好

諗起黑社會入面任達華個仔，
內心世界會唔會都差不多

唔係分化，事實係有分別喎

敵人反對

禍優先及妻兒

你都痴線
做得狗預左冚家產嫁啦

其實佢地子女係黃咪大大聲講自己立場等大家知道，相信無人會繼續攻擊佢

生於大陸絕對唔係佢地既錯

我地唔應該排斥大陸人

你杯葛大陸人，唔通要佢自殺咩

出得嚟得，預咗要還
收皮啦

行

驚就唔好返學啦屌你老母

警察：驚就唔好返學

冇得講，班狗害到班手足咁樣，點唔同班狗仔割？

我夠係我老豆老母個仔啦 點解要比班狗排斥吖

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

究竟講緊幾細嘅子女？
中學或以上應該已經良知吧？